沒普選即獨立, 若鎮壓即攬炒

講比你聽中共
而家香港人經過三個月既反送中運動
已經鍊成左屬於我地香港人既國魂
亦代表緊參與過反送中既二百幾萬人入面
未來幾十年都唔會對中共有任何認同感
亦代表香港未來十幾二十年都唔可能有效統治
就算你捱得過呢次運動, 未來咁多單反港法例, 你以為香港人會就咁算?

而家中共只係剩番兩條路,
一係比香港假獨立真自治, 大家投下投下投到獨立
一係鎮壓香港導致全球圍堵, 達至香港最終獨立
我係你習匪近平, 就諗清楚而家好做啲咩啦

寧為飛灰
不作浮塵

寧為玉碎不作瓦全

不理性的熊類小動物要作出理性的選擇，牠會如何做決定呢？

其實唔存在自治變獨立
因為基本法寫明要管國防同外交
普選會令香港脫離中國只不過係佢地唔想放棄高壓同既得利益